MongoDB
===

Relaciones
------
MondoDB no soporta relaciones
Mondo almacena los datos en documentos y cada documento se almacena en una coleccion
Los documentos de las colecciones son jerarquicos
NO se puede hacer relaciones entre colecciones
MondoDB no tiene transacciones